ming仔2020年同tvb做旅遊節目

Source:方以文ig

唔好呀ming

真係冇骨氣

係咁奶 係咁奶

對唔對得住鄭敬基

唉

講左兩年離地
次次比你地班盲撐負皮

實成班人好似屌迖狗咁屌ming仔..

食屎啦

總之ming 仔，達哥，cook guide 唔撚講得
佢地係被迫
諗到再加

見佢無乜表態都知咩事

死仆街

Cook guide Martin 唔係黃咩？

cook guide 有出過黎喎 不過佢冇好高調打卡姐

Yes,佢有同Arho sunny 出嚟喎

個ming仔拍埋啲咩高鐵都知佢咩事啦
係個陣啲港豬死忠話想睇下片 唔關政治事

你有冇睇過馬田啲片嫁，14年已經係手足

唔關政治事
難聽過粗口
嗰個咩托哥

馬田同Arho 727 食哂彈
真手足來喎

佢喺台灣個channel串啲狗喎

我都有睇嗰段片
Martin 爆牙漏口幾cute
咪屈佢

立場清晰

Martin 聽佢講野都知黃

佢同阿神拆玩具都要講五大訴求缺一不可喎

旅遊界KOL清泉得返JERRYTRAVEL一個

下
大零妹日日做尖跑步扮man

再見了

幾好笑，玩得youtube或網上創作呢個唔係就係貪創作自由大D題材多樣化，但居然仲要死返去D傳統垃圾媒體綁手綁腳咁反智

可能想返大陸撈

錯 係屌得大力過達狗
達狗只係唔出聲 唔表態
Ming仔擺明同CCTVB 合作

寧願講英國脫歐都唔講下送中條例
唔知做乜

條ming狗拍得高鐵廣告都知咩事啦
學人講政治講BREXIT，香港咁大單就唔出聲
離地狗一隻黎

欠達哥一個公道

係人係鬼
依幾個月好清楚
Arho sunny 大j rock哥片我全部睇哂

個professor pow pow 當冇事發生早已unsubscribe

條撚樣一向垃圾，又冇料又冇創意又離地，唔知點解以前咁多連登仔當佢神咁拜

馬田14年已經食緊蛋

拎本uk passport 你想佢有幾投入抗爭？
香港輸左 佢轉個撚頭返英國都得啦

其實初代YouTuber嗰啲咩hayhay 薑檸樂
Hunny夾帶
仲有人睇嘅咩？

唔係加拿大咩

早幾日果個玩具片輸左話要扮一種動物
之後佢係到開槍

6月之後完全無出片講咩事就知咩料啦

呢堆全部冇追過嚟睇

boycott. bye.

屌呀 明明之前ming仔仲有出黎遊行

咪係
諗起佢個樣串柒柒，係到教大家英國政治
反而香港就快死，講都唔講
就覺得好嘔心

條友本身屋企有錢 加拿大回流返黎 又食正youtuber條水 搵埋搵埋 點會唔係離地中產撚 難為佢重話鄭敬基係佢恩師 好既又學唔到

之前連登仔當個ming狗神咁拜
仲話係成功男人既代表

Bob

同tvb為伍
冇人格

我都冇睇過依班人
但依隻ming仔真係好初代
仲有個eminleo都好初代

明明自己youtube觀眾大部分都係黃， 又渣外國護照，抗爭輸左都有後路
咁都仲要奶共真心唔明

去佢Fb YouTube 同佢講啦

Ming仔 Canada班回流兄弟又有女督察, 高級督察, 你想佢黃, 下一世喇

利申 fb common friend

佢無姐 你點知佢老豆佢母有無

垃撚垃

加拿大回流離地中產撚
發覺自己識親揸加拿大藉既人都係冇個好人

自從佢幫高鐵賣廣告時以經無睇

個腦係藍，點溝都好難黃

我記得Powpow ig有表過態，最近講vpn

師傅俾人炒，自己就入返去係乜撚野玩法呀屌你

啲片仲係平行時空喎

un sub 負評 先

要啦

其實有表過態，但真係隱晦到冇得再隱晦，可能因為一早已經傾緊同tvb合作

祝佢老婆俾狗屌

唔同tvb合作會餓死？

唔明點解咁多on9支持佢

佢加拿大喎ching 唔好人屌你又屌啦英國

已unsubscribe

片的確冇出，都算有表態

以前屌開伍公子 大j 同傻閪ming
得ming jai無令我失望

可恥 完全唔諗下自己班觀眾係咩人多
枉我以前仲咁鍾意睇佢 真係好失望

Cook guide都被迫 你用屎眼睇youtube?

時窮節乃現

呢條撚樣超級世界仔黎

曾經幾nike佢

馬田想奶佢條J

大J同伍公子真係令我刮目相看

連登仔反佢未

佢個陷家產樣
唔係世界仔樣仲可以係咩
Kol喎
奶共

從來都對佢冇好感
好扮野

世界仔

睇過佢啲post都唔明有咩特別，有乜好拜

話撚左佢條垃圾食2家茶禮啦，貼d IG story扮黃，平時又扮高檔咁

馬田究竟得罪咩人
佢走得好前喎

同埋佢啲風格幾out

場運動發展到依家
仲可以咁自私自利 為咗錢繼續埋沒良心
仲有咩資格話自己係香港人

係

其實佢幾次都有去遊行有po相 我覺得佢留後路比自己唔明顯表態都唔洗比你地屌到佢係藍絲吓嘩 大把youtuber低賤過佢啦 上面啲人又話佢出過嚟未又話佢揸英國護照 跟本就完全唔識條友人屌佢又屌

Catgirl

唉好失望 btw，po返佢張表態相先，雖然都係抵屌

又可以睇少一個

加拿大？

撚樣，即unfollow

你自己都識講啦 ON9囉

有個post串淋病，不過都係比較mild

藍絲都串林鄭嘅

都唔會睇㗎啦

加拿大人做到導演未

加拿大
佢老婆debbie都係

不了
人仔太吸引
原諒好嗎
引戰狗請自行離開

早就發過明星夢啦 拍過戲紅唔起先死返去utube 咋
扮咩特別呀 第一片笑鳩人棒棒頭 興比比鳥頭果輪自己咪一樣比比鳥頭

無啦啦屈鳩人

佢師父

Ming狗

一定唔係黃
睇d 留中間偏藍

依啲魚目混珠最毒
想害馬田

btw多謝樓主開po唔係唔知自己未unsubscribe條奶共狗

要結婚買樓
唔奶點掂呀

屌 怪唔知佢呢一兩個月一直吃喝玩樂咁開心啦 原來同cctvb有合作 英國脫歐拍兩三條片係到講 香港就冇聲冇影 英國脫歐關你加拿大仔咩事啊 定英國同你親過香港啊 ming狗
曾經都好中意睇ming狗

仆街

我從來唔睇tvb其實
不過奶共狗唔可以得我一個知
黃色經濟圈要包括YouTuber界

離地撚
但不可不承認旅遊節目算係高汁

明ming jai嘅自然會明

佢黃撚到仆街喎 你打開對閪眼未？

好多五毛煽風點火

Ming仔點解你要咁做

咪就係
屈馬田嗰個一定係五毛

搵錢仲緊要過恩師㗎 你識條鐵咩

點唔介紹佢家鄉加拿大?
草原三省，安省同魁省

Diu到最後大J反cup另外兩個一直關注/去cctvb

有利用價值咪恩師囉

關我鬼事

其實講真 拍tvb唔係問題
搵錢要緊 我理解
但唔出聲 莫不關心
怕抗爭太辛苦 仲要睇佢飲食旅遊 我地好難受

睇死佢到時實好似达犬發老脾
希望唔好俾我講中

唔同意
冇tvb會死？

佢講過香港係搵錢既地方
加拿大係退休既地方
所以香港咩事佢都唔太理
搵夠錢拎本護照叔加拿大嘆世界

其實佢有出嚟有開po story 我覺得好明顯係為咗工作機會尤其係國泰/klook個啲而咁撚隱晦咁縮沙 我覺得佢係抵屌既但係成班話佢藍絲同冇出過嚟既係想點 同埋旅遊節目要prep好撚柒耐 9成係6月前已經合作左 連登仔屌人之前可唔可以用下腦同冷靜啲 唔好下下睇佢唔順眼見人屌你又要屌 你屌佢唔緊要 見到上面全部都係盲屌又知連登幾低質

正垃圾

Ming 仔有拍過幾條片講英國脫歐
見今次唔出聲都知咩事

大J哥真男人

又同佢洗白？
6月時拉倒會死呀？

gg son

幾欣賞佢，不過睇怕以後要叫佢螟仔鳥

馬田都屌？馬田好黃喎

利串 前兩句係佢講 後兩句係我總結廢時話我屈佢

佢有出聲有關心 同埋佢半年冇出過片喎ching

雪雪聲

其實點解咁撚多人屌馬田佢黃到仆街喎

含仔

最高質係你啦
達哥個陣夠話合約係身唔可以亂表態，但都比人屌到開花
有前車可鑑，仲要而家咩時世呀，仲夠膽上tvb,姐係預左放棄黃色市場啦，佢當你地係上完位既condom 咋

由你100K追到宜家
你咁做
點對得住我地班觀眾？
Cctvb一播，我第一個unsubscribe

Unfollow

結論：樓主好憎ming仔

搵埋最後一水埋番加拿大
橫掂佢都知呢到留唔得耐架啦
奶到盡有幾出奇

馬田14年已經有做野， 做實事唔公開又唔得？
佢依家啲片都比人搞緊， 係咁比間所謂印度公司話佢侵權

No
從來冇搵嚟睇
十年來可能唔小心睇過1，2條
談不上愛憎

唔見佢拍片講? 咁有錢都唔敢發聲有乜用?

佢直頭係支那蝗 藍絲狗

收皮啦

馬田黃到仆街
Ig 同YouTube 都有表態
仲成日寸狗 你咪屈佢....

屌你當懷仔冇到

懷仔啲live片偏哂色好難睇

佢做呢行好難表態

同達狗唔同
達狗一向係有講政治野
而ming一直都無掂呢D
咁算係有consistency
不過撈cctvb就屌佢啦

早排結婚當佢忙, 但今時今日好清楚佢既取向

睇咗十年，琴日unsub咗。

我信Ming仔係淺黃嘅，佢會低調表態，但同時又唔想放過任何機會賺錢

尋日你就知佢同tvb拍嘢？

諗返起mingjai7,8月po story
話唔夠黑色衫著

呢條藍灣離地有米狗

Youtube難搵錢就幾個月都唔出片，又話忙結婚忙交功課忙做導演，去tvb 片旅遊片就有時間

洗咩白 咪話佢抵屌囉 重點係上面個啲英國護照同冇出過街同冇表態個啲跟本唔撚知佢係邊個係度鳩屌

#boycottmingjai
unsubscribed

屌得好

咁TVB都係工作一部分，睇佢覺得邊樣多錢搵、邊樣重要啲啫，咁而家好明顯TVB贏晒Youtube啦

屌

諷刺到極點

離婚死老婆啦

由6 月你唔表態

已經對你好失望

唔會因為你 睇cctvb
Bye.

全世界unsubscribe佢

Dislike佢每一條片

英國就知得咁詳細香港就咩都唔知

點cook guide 魚革個陣已經有出過黎

利申 唔係佢fans 但睇過佢條片

咁你覺得會唔會深黃變藍呀

正確啲講佢係加拿大人，講脫歐都唔講香港

連登低級黑 明明人地有追緊有講野

世界仔仲仆街

拍片講脫歐 都唔講反講送中
佢自己講政治先
冇人迫佢表態

唔洗講太多，自己知就算

咪撚屈馬田，有睇開片都知佢黃

咁表態未?

人地起碼有放片講721，條7頭奶共ming呢?

一早錄左？

Ming 仔？ 不了！

曱甴平
甴大大
甴帝

不嬲低質
依度只剩下仇恨
你想有理性有同情 sorry 五個月前可能仲有

cctvb唔係第一日既事

點解唔去viutv呀

利申：冇睇開佢

食屎啦ming仔

鄭敬基已經唔再係我既師父啦！

MING仔黎香港都係搵錢姐
佢隨時可以返加拿大
根本唔需要表態斷自己飯碗
睇佢接埋強國廣告都知咩事
但個時未發生呢場運動 就隻眼開隻眼閉

行申：好鍾意佢D旅行片

咁咪姐係偽中立/奶共藍絲囉

viu tv套晚吹trip精2個主持ming仔同蔡嘉欣最終都係過左大台做
證明大台到今時今日都仍然係有一定實力/勢力

打擊大台，同志們仍需努力呢....

琴日見到佢啲post，先醒起佢既存在
再睇下佢呢幾個月做過咩黎，之後決定unsub

本身行youtube咪youtube囉
咁搞咩又cctvb先
cctvb唔係今年6月既事啦

自從ming仔食老婆人血曼頭就已經unfollow左佢

鬼咩 你去外國的唐人街睇下 99% tvb

時代電視

ming導等住拍合拍片呀點會係黃
又，大撚把移民撚藍到仆街
要痴返tvb度做節目真係陰鳩公
同班亞視暗星一齊打飛機梗係無發圍啦屌
人氣流失係因為ming仔唔care youtube出片率極低咋，明明已經有助理有剪片架啦
轉型拍旅遊片片風格都係借鑒人
雖然係第一代youtuber姐，一年先出兩條片撚有人識咩
比著我就走去開YouTube經紀公司好過
出旅遊書又廢過人，只係將旅遊片既內容變返做文字
會俾錢買就係expect會有片無既內容，講下果次旅行其他經歷咁，將條片轉返文字咁我做咩要百鳩幾蚊買本書姐，youtube睇免費架喎ching

佢老友恆仔點睇

同埋ming導係共泰代言人點可以係黃姐
比共泰blacklist點算姐

網絡挑機2.0？

人如其名

我就唔睇大j , 但都好多謝佢落地實戰比最真實一面比fans 睇 , 始終年齡層細啲佢咁樣拍片， 會易過要啲細路睇新聞

邊一集

想問大J話100萬買料買成點？

冇下文？果陣又話有狗聯絡佢

司徒呢條過氣友去咗邊

馬田黃撚到仆街
咪撚屈鳩佢

呢次運動
真係睇撚清邊班係人邊班係鬼

有啲咩人撈唔掂去要簽BigBigChannel 吊命

一早比人爆咗

Who?

呢個時勢仲痴埋去tvb到
條路自己揀

譚杏藍都上903 獨立調查委會員做訪問，ig 都eve4hk
奶共ming呢?

是但啦
由頭到尾都唔當佢係香港人 香港youtuber
人地加拿大籍
你地都唔會期望一個大陸人表態撐我地啦

Hana一向黃

睇得痴線西啲po 都唔多鐘意小花， 但今次多謝佢發聲，相比個pumpkinjenn
連bob 叔都話搵女人過世咪撚搵pumpkinjen 呢啲女人

屌 ming仔真係好撚早就follow佢
唔撚係呀嗎

根本藍黃都串林鄭
冇乜好講

留名等睇ming仔出片屌連登仔
之前屌過一次成班當佢神咁拜

唔鍾意暗星花但係欣賞佢黃

離地左好耐無期望過

仆街啦ming仔

UNFOLLOW

奶爆

屈完馬田就縮埋一二面
柒撚到

出post回應了

大家原唔原諒佢
不枉我出post監察

大家睇下佢個名先

不過連tvb都唔敢提

條片tvb播點都唔會睇
至於佢自己 好自為之

樓主勁

雞姦pose?

唔提可能係佢都唔想人睇

有咩專業精神?
如果噴中個個係佢老婆，都仲可以堅持呢種"專業精神"就真係精神喇
唔好拎專業精神一個詞出黎講，唔係咩都有"專業精神"，更何況對住CCTVB講專業精神
專業精神? 譴責左CCTVB有違專業精神未?
試下係facebook講五大訴求缺一不可
睇下CCTVB會唔會因為你既"專業精神"而照播你拍左既野丫

不過講真 佢又真係冇乜點提香港
都想unfollow喇

咁我覺得都叫肯做下公關。
不過如佢一早自爆更好。

警察都成日話自己好專業

因為佢係歐洲搵唔到錢

垃圾食屎狗香蕉加拿大人

屌你老母拍片講乜尻brexit 叫人要有「國際視野」，香港搞撚到咁都唔敢出聲仲要群tvb。

返加拿大剷雪死撚屎啦，死全家

唔完美，可接受

垃圾專業
拎結婚黎做宣傳真係好專業

一於同屎萊姆達狗一樣，抵制佢啦…

留言

老老實實 就算唔係反修例 佢去無線做節目已經夠佢仆街死
之前成堆kol夠係反修例前上無線咪一樣食灑屎

根本同反修例無關 搵藉口食屎狗一隻

退訂啦

要阻止台慶順利舉行

垃圾

仲有佢另一個sponsor 因航
無哂d免費機票請你拍片 同business class

仲要呢個電視台搵過utuber上去比人侮辱，雖然有人感覺良好又享受

一早就無撚再睇佢 垃圾

佢講過加拿大對商人好嚴格，係加拿大打工好過
如果好似佢咁創業性質既話，香港環境係好好
全世界最自由既經濟體，並唔係浪得虛名，不過依加都變得廢左半

7102之前嘅ming仔先係真ming仔，8102打後嘅片媲美成都屎嘅廣告片數量

佢將收入捐比星火個類 就可以接受

失望

如果佢咁樣都行得通 不如大家原諒埋班警察 同埋林鄭啦 佢地都係被中共迫害

我唔fc啦，但感覺上成日比人free upgrade覺得流流地
不過算，以後唔駛睇

結婚洗大咗，去奶港共搵番

佢fb都有人咁留言

捐閪咩踢一腳郁一下

食撚屎啦叫佢

Bob叔講過 全世界香港係最易搵錢

所謂專業咪即係錢
呢個時候仲唔同cctvb割席抵俾人屌9

尊重合約精神
講搵錢大j一定唔會比佢少
睇下大j放棄左咁多都無怨過

根本呀就算係呢場運動之前上佢都可以仆街死啦 關場運動閪事咩

仲群埋tvb=唔係同路人

肉酸

咩都可以炒既地方 稅又低
如果你有錢 香港簡直係天堂 唔會諗移民
你窮 係香港生活慘過食屎

唔係 其實到到窮都食屎

你選擇錢唔同tvb割
咁我地都會選擇同你割

尊重專業精神
不如直接講想收埋尾數

你睇另一個ming幾專業！

屌 正解

MING仔所有旅遊片睇晒
純粹當普通片咁睇 唔覺得特別好睇 佢本身講野又悶
有冇人話我知點解咁多人話高質

樓主點睇仲有黃(有啲深黄)仍然睇TVB節目劇集但無睇新聞

警察都係用專業既態度對待香港市民
咪又係錢 算9數啦 ming

鄙視

Bob叔佢依家啲片已經唔係俾一般小市民打工仔睇

即刻unsubscribe呢條垃圾

會否當佢哋奶共親中撑警？

少少嘢都唔肯付出的港豬

港豬就港豬啦

ming仔7102之前啲自我行旅遊片先係佢自己啲片，8102打後大部份廣告旅行片

咩叫7102

仲要話自己中立嗰類…

邊間？有無得反擊

Alfred啲旅行片都好好睇，啲shot pro到

好老實老實講 佢係加拿大人 依個係事實

垃圾ming

甴近平

我都想有人指教可以點做，侵權嘅片youtube就有理由唔科水比片主
仲有立場匡哥私人live, 佢用啲講到明係free嘅bgm 都比個埃及定唔知乜鳩公司report 佢侵權，佢都話應該係有人搞事

都啱 起碼有表過態 可以放過佢

政協

巴打不如喺飲食台開個post詳細講下？

淨係睇佢啲戰地記者片都够

求完婚已經勁多廣告 睇少左
依家真心不了

無睇好耐

馬田Facebook黃到出面，自己睇。
佢60幾萬subscribe 但係因為14年支持過雨傘所以走左好多人，之前我Feel到佢係真心驚既，但佢暗啞底做好多野。

但太陽哥我有保留，好大程度係有話題有Hit rate先做
當然如果真心為香港梗係好啦。

未求婚已經成輯歐洲列國5係廣告片啦…成個2018咁多遊歷片，大多數係業配片嚟…

佢d植入式廣告好核突

佢本書真係好廢
喺書店睇左一半
無內容無資訊無深度

鬼乜，見到簡體達一轉藍就揾咁多錢個個爭住學

兩年內我印象，除咗一次求婚後返加拿大係自己片外，其餘旅行片都有業配成份…

咁你又唔好屈鳩人

本性出現了

名都柒
叫托柒好過

唔屌托哥呢啲死仆街 屌馬田jm9？

唔怪得近排唔出片
原來去左同 cctvb 出片

都話條撚樣發明星夢發到痴線
為上位冇良知架呢d人

Ok unsubscribe

Ming jai: 我加拿大人，撈唔掂先借返黎借香港人名搵食

薑檸樂有
貪佢無喱頭夠on9

叫ming狗

dim cook guide馬田好似2014已經有出去架喇喎

係囉 佢之前有上Viu架

已unfollow

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

明明佢啲vlog係最好睇... 再見啦

講咁多無用 一齊 unsubscribe 啦 咁先做到野

係
黃絲經濟圈
一定要執行